政變? 咩嚟架? 緬甸女人話之你，照樣街頭做aerobics

成件事好鬼好笑但又有少少sad

點解係度拍片冇人去拉佢

因為上咗行人路，冇阻住緬軍